# README #

Firmware do ponto Local Link.

### What is this repository for? ###

* Firmware para funcionamento em Raspberry modelo B ou B+, com SO Raspbien (Linux).
* Versão 1.1
* LCD 16x2, leitor RFID 13,56MHz, RTC, botões


### Who do I talk to? ###

* Mauricio Aroldi
* Other community or team contact